從泛民仝人、到和理非左膠香港人，正進行大型自閹行動

中國人既劣根性幾時都啱用

你要同我割包皮？ 唔駛勞煩你，我自宮一了百了

預咗架啦

今日割五城，明日割十城，你班仆街割夠未？

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

嚇走左樓主？

我去左屌閪又要通知你咩？

中國人奴性出晒來

大型自閹行動上線喇